青衣城對出巴士站藍文宣

幾個中年佬貼緊 夠種無好撕。 祝我地聽日投票大勝

一齊貼咪得
多人貼咪好

推到見到完整藍文宣

唔好撕，論點反駁佢

俾你地駁贏囉，一日文宣係度 我地票源都好穩定 公公婆婆只看表面

打錯 但係聽日都係我地好重要既前夕

推 唔記得睇啲文宣講咩 有冇人有圖

我記得青衣連儂隧道整得好靚

我地就滿地開花 你地集中係一度